人民日報--丸龜收購譚仔是日本侵華的序幕

搶走晒你D勿演阿姐

係丸龜子同譚兒子

第時譚仔阿姐同你講 又輸啲媽xie

咁啲蝗去日本旅行咪佔領埋日本？

咁嘅垃圾米線都有人食 真係on99

屌 咁佢買起晒人地國家啲公用電訊股份
酒店 個啲 又叫咩